有無醫護人士

知道袁國勇係咪已經做經DNA sequencing